有冇靚大褸推介

本人就想趁轉季平d買返件大褸著吓
咁多位巴打有冇推介

咪鬼買啦 都用唔著
錢多嘅可以試下睇lowrys farm （好似係咁串）

呢個brand都要錢多？ 認真有幾貴

唔係話好貴 但香港今年真係無用過
（如果樓主係外國嘅 就姐係我柒左sor我會死開）

Sor頭先睇漏咗您第一句，因為我印象中呢個brand算平

reiss囉